到底點解會有人信星座

尤其男人老狗
溝女扮野講兩句都算
信到十足個啲簡直on9

星座撚出黎講下

最神奇係信星座 但係覺得時辰八字係廢 嗰啲人

到底係跟咩標準
信星座點解唔信生肖？

崇洋媚外

同一個期出世既人，性格就會一樣，真心on9，完全冇logic

留名睇戇鳩星座撚入嚟屌樓主

有人同我講呢d係統計學黎

統計學撚有無興趣平反下

同生肖既人都會同性格

Barnum effect

負皮個啲on9仔同傻西港女出黎駁未

應該check下智力

作為一個真係玩astrology嘅人 見到呢樣樣野俾人嚴重扭曲真係好無奈
淨係攞生日星座黎講嘅人根本唔識嘢
多得報紙鳩up唔少
astrology嘅理論係太陽系各個星球嘅能量可以影響人 而且係人出世嗰陣有最大影響 所以用出世嗰陣各個星球嘅位置圖(horoscope) 去睇下原本/真正嘅自己係點樣 所以
1 生日星座只係太陽嘅位置 比較重要但當然唔能夠單獨攞出嚟講 仲有好多其他variables
2 呢樣嘢唔係魔術 唔可以即刻話到比你聽你依家係個點樣既人 而係幫你揾下真正嘅自己 你可以當佢係一種提示 但絕對唔係答案 係一種尋找自己過程中嘅一樣工具
聽完都係覺得on9唔緊要 但係唔好攞個錯嘅版本去屌 當然 如果你想講淨係攞生日星座黎講嘅人on9嘅話我都幾同意

有人同我講星座，我既回應係：下，哦，原來係咁，我都唔覺添，幾特別呀，你呢？
唔識拒絕啲女同我講星座，但用上面幾句夠晒應付

大師

信星座嘅人會直接無視呢個post

星座撚全面進場
樓主走先,我幫你頂住

可唔可以用你自己嚟做一做例子，等大家有個具體啲嘅意想？

唔敢面對現實
接受唔到自己係閪人 就拎星座做擋箭牌

一個都無喎

星座睇你信乜
運程就真係9up
但性格係有佢嘅原理
呢個係關係到一個人出世時嘅季節
人喺出世頭一兩年形成佢基礎嘅人格
就係所謂三歲定八十
我諗你應該都理解天氣可以左右一個人嘅情緒

咁我舉個例
BB有情緒記憶大概係6個月
可以企同行嘅時間大概係8-9個月
如果你係4月出世嘅金牛座
當你有情緒記憶嘅時候
就係12月～1月 一年入面最凍嘅日子
所以一般金牛座偏內向
而到8-9個月大 識行可以探索世界嗰陣就到咗春天
所以金牛座又有個性溫和嘅特質

當然唔係話星座情格百分百準
但係有佢嘅參考價值

用horoscope睇下真正既自己係點
但又唔可以話比你聽你係乜人

天機不可洩漏

俾女上司問過星座
之後佢一句，唔怪得我地咁夾

心諗：講左個唔岩你既咁我未死梗

住係新加坡既金牛座呢

其實你講乜佢都話夾
想食你
我同啲女都係咁講

信就信唔信就唔信㗎啦 有咩好批評
利申對星座0感覺

屌最憎就係啲星座撚
乜嘢你個星座係咁㗎 我識親啲xx座都係咁嘅性格
我睇人一定唔會有錯 xx座同xx座好夾！
聽到呢啲真係想大巴大巴煎埋去

所以我話唔係百分百準 只係可以參考
而識新加坡人就知
氣候係可以影響性格
我識嘅每一個新加坡人都外向

外面古箏邪教個post
都係信就信唔信就唔信
有乜好批評？

你呢種諗法係社會唔識進步既主因之一

咁芬蘭人咪全部都好內向

我而家多數是但up個星座
講完佢地好認真分析完先笑

之後有冇同佢地講返你個星座佢哋應該呆撚咗

西伯利亞內向
英國人濕鳩
埃及人熱情

係咪咁

芬蘭人我唔熟
但你睇英國人or俄羅斯嗰啲就知
氣候影響哂嗰個地區嘅人嘅氣質
唔係精準到話一模一樣
影響性格仲同好多嘢有關

所以其實星座性格嘅真相係季節
唔係乜神秘力量

下次試你個玩法

英國人真心濕鳩
吾反了 信了

南美人咪熱情囉
其實大家都知架啦

無唔會比機會佢地兜

烏克蘭好凍
但啲人好熱情
啲女又正 點解會咁

睇住佢哋滔滔不絕覺得自己好醒咁分析真係好好笑

記得有年讀緊書
風水佬話屬猴今年有文昌星照，成績會好
屌你老味全班都屬猴總有人要考第尾架

無論你話自己咩座
佢都一定話 都似架啦 你都係點點點
我有個xx座朋友都係點點點

下次試下

一月生日未過年個班仆街了
永遠都偏離平均值

之前遇到個星座撚應該咁樣玩佢
仆街我勁單純咁講咗自己個星座跟住佢就話自己識兩個同一個星座都係勁乞人憎
我心諗關我撚事

好中point

Use comma

我查咗下
烏克蘭氣候屬於溫帶大陸性氣候
夏天20度左右 冬天平均-7、8度
冬天少凍但唔濕
其實算幾舒服

: 我
: 星座占卜師

話說小弟依期頭頭踫著黑所以就諗住去轉廟街睇個相

點知一去到廟街就俾個用黑布包到自己實一實既神秘東方女子攔住

我一睇佢包裝就知道肯定係D乜嘢星座占卜師

利申小弟從來都唔信依類無科學根據既迷信嘢,尤其係星座

所以我就好客氣咁婉拒咗佢

但點知佢仲係唔死心,猛咁扯住我件杉唔俾我走

我即刻就興過火屎,對住佢大喝一句[你啲星座撚食屎啦,我金牛座唔見我發達?]

可能係因為我太霸氣,嚇到佢停咗喺原地呆咗5秒先回到神

本來以為佢就此作罷,但估唔到佢接住落嚟會講依句嘢

[唔好再話星座學係迷信,我可以用星座嚟測智商,但你首先要講"我信星座"依四隻字出嚟,唔係會唔靈]

我見佢咁有信心咪附和下佢囉,講咗嗰句"我信星座"出嚟

: ........

: 信星座既都係弱智仔

中咗....我智商真係得80,今次真係不得不佩服星座依樣嘢

其實只係，如果你係睇住星座大既，好自然會比所謂既星座Tune左自己做果一類既人，然之後好多呢啲人圍爐，咪變左一班星座撚，係到話好準

烏克蘭夏天同香港冬天差唔多凍
咁烏克蘭最外向既星座
係咪同香港最內向既星座差唔多

你都幾撚戇鳩 兩樣嘢唔同性質都可以拉埋講
唔見你話信耶穌等於信古箏邪教嗰啲咁戇鳩？
呢個世界咩人都有㗎啦 大家有唔同嘅諗法就係阻止咗社會進步？

最強星座係處女座定雙子座？

佢地某程度係唔講星座就唔識講野

不過講真信星座呢啲真係幾弱智但係都冇計㗎人哋鍾意信

好難刻意Tune我係一個內向既人但星座成日話我好 Social 好多朋友 自此之後唔再信星期

咁信耶穌就唔批評得？
咁中國傳統迷信燒香批唔批評得？
呢個世界咩人都有 咁乜都唔洗批評啦
遇到咩都 中意就中意 唔中意就過主

天馬流星拳

其實細講有啲複雜
我都唔講星座啦
除咗冷暖應該仲同濕度、日照率、冬夏季長短、環境偏都市定自然、地理係高原、平地、半島定海島，歷史原因、文化、民俗好多嘢有關

真係分析得嚟寫論文都得

所以一有星座撚同我講星座 我就同佢講通勝講生肖運程

呢個有啲機 自我暗示
但到底係邊個決定咩座係咩性格

應該話 第一篇星座分析係邊個寫

最乞人憎係全部依賴星座既人
缺左ON9野又話水逆，識人就對某幾個星座既人有偏見/偏好 都唔係用個心對人

最好笑個個星座既分析都話自己
1 外冷內熱 2無人明白內心深處 3討厭背叛
DKLM有邊個星座既人鍾意畀人背叛

咁即係唔關星座事
係唔同國家唔同性格啦

果堆星座分析有八成似

唔討厭星座
但勁憎d閪女人話自己係處女座/金牛座我份人就係點點點嫁啦
not an excuse

仲有對唔同人有唔同樣
心諗 一定有人對老母對上司對朋友全部同一個態度

合理化自己閪既行為
比信到十足啲傻閪又再仆街啲

對唔同人有唔同樣<<屌 係喎
Btw我識一個人真係咁不過萬中無一

係啊
但同地區嘅人
你套佢出世嗰段時間去睇
統計出嚟會接近嗰個結果（性格差異）
所以話星座就係統計學
不過有啲人冇搞清楚邏輯
當咗佢係神諭先on9姐

好想信係南美最熱情既星座會係點樣
一定熱情到發撚左癲

係！！
屌條八婆仲要係大愛左膠 垃圾到

星座仲有地區差異
咁咪無得話新加坡金牛固執同芬蘭處女閪

好似都要外向先識到外國人

"唔可以即刻話到比你聽你依家係個點樣嘅人"
你個psyche嘅發展當然受環境因素影響 例如如果你細個家庭破碎 讀書比人bully 你嘅性格一定會扭曲
張圖會話俾你聽你cosmos嘅能量係你出世嗰陣點樣shape你 我嘅理解係呢個係你最舒服嘅版本 (attuned?)
其實真係想知可以睇書

有啲地方唔係四季分明
所以嗰啲地方睇星座就嘥氣啦

好多人潛而默化之下會跟咗
所以知少少都好
當係個話題、得意野姐
唔駛咁負面嘅

咁佢係咩座
我地可以幫佢寫篇分析

我巴西人馬見撚就含

星座冇乜野，聽下有時候幾好玩

運程生肖反而覺得On9

都未必 有緣就識到
同埋當你觀察佢哋圈子嘅互動就明
馬來西亞 新加坡啲人都好自來熟

試過有隻臭雞成日喺度講星座乜星座柒
聽到唔撚想聽我跟住同佢講話我唔信星座
點知佢跟住一lun嘴屌柒我話咩呀星座好準架又講到好撚pro講到話咩星座運行係有科學根據又話咩食譜可以上升星座
你係靚女就話聽你豬up姐仲要咁撚醜樣
不過條女20歲連問米都信

點解星座ok生肖唔得
你接受到18歲處女座同58歲處女座同性格
但你唔信我地蛇家同性格？

因為睇得性鬥士多 ，利申 我黃金射手

同佢講你有寫輪眼

屌啲星座撚成鳩日喺度話「星座係統計學」
到底邊個統計又根據啲乜嘢去統計？
有陣時啲星座撚問我咩星座，
我是但求其講一個星座，佢就話我個性格好似

如果佢係導人向善又無乜所謂
但信到十足又用黎合理化自己人格缺陷

你都on9
愛嚟溝女用咖嘛

更正
係氣候有地區差異
要執正嚟講就係咁

呢招萬試萬靈

我地講返星座啦
呢個星座po唔係地理po

得閒同佢轉下講唔同星座

溝女講我ok
男人老狗之間不如慳返

會參考 但唔會信曬

真係好撚戇鳩

佢地會用同一套分析
外冷內熱
唔同人唔同態度
討厭背叛
日日都要食飯
之類之類

參考邊方面

統計學加第一次見心底大概知呢條友咩料

Ok

咁我總結啦
如果你話有人認為天上面粒星嘅位置會影響你人格就真係冇logic

但因為星座跟據出世喺一年入面固定日子
唔同地區嘅氣候變化基本上都係穩定
所以擺入去大數據嚟睇
你就會發現某段時間出世嘅人內向/外向啲
而啲人覺得準都係咁嚟

點統計法

你唔洗再同佢9up落去啦

佢依家根本係解釋緊天氣影響人既性格 已經唔係講緊星座

考DSE個時睇自己生肖既學業運程

呢啲都算
有啲話xx座多數靚仔靚女
不過可能係呢句子引導人去filter然後只係留翻啱既例子
因為講起xx座我淨係諗起一個靚女fd

咁星座呢樣嘢誤打誤撞都算中咗啲嘢嘅

時辰八字其實係準過星座 計埋年月日時

人類圖

開學術台啦

所以部份時間出世既人會比較鐘意乾淨? 部份時間出世既人會比較細心?

一月生日個啲一係全部神科一係全部foundip

不如試下話某星座多柒頭睇下有無人認

就算係 由細到大一齊住嘅兄弟 D 性格都可以完全唔撚同啦

有少少科學根據 就係老母個身體機理同飲食 因應氣候 唔同月分出世會有唔同 例如個B 11月出世 姐係母體建構個B 早期係冬天 中後期係夏天 咁11月出世依埋BB 做既‘材料’ 都會有類似性

咁雙胞胎係咪同性格

咁你上升星座+月亮星座好有可能係一個內向星座. 如果你咁講, 你太陽星座(即係你話睇完話你係好SOCIABLE 既星座一係風向一係火向)

星座係自我暗示黎

生肖嗰啲好似講運程多過講性格

唔好亂咁同同事講自己既生日

我一直覺得我哋好似好夾架！
大家都係XX座女孩
性格都係 (下刪一萬字）

天氣熱時多病啲要乾淨
天氣凍會凍親要細心啲著多啲衫留意天氣報告

曾經信過

同宗教信仰差唔多，唔知自己想點，唔知自己強弱項係咩，想比自己一D指引，透過星座認識自己/界定自己係點樣嘅人，知道同咩人夾唔夾

宗教/風水/星座/16型人格 做嘅野差唔多

啲人係19年都話佔到2020年係好年
因為代表完左一個decade
依家睇翻真係笑而不語

日撚日話有桃運 依家我仲喺A0
日撚日話有財運 六合彩唔撚中

我估計係咁
不過你要放大個數據去睇
例如統計十萬、一百萬人 拿average

咁我今日開始周圍傳處女座唔可以係處
十年後所有處女都會急住搵人破處

16型人格都叫有個test做下
真係有統計學成份
星座點玩法

Lm學野

有無試過搵男人？

點睇自己上升同月亮星座？

其實點解星座會講到分地區同時間, 係因為排星座命盤時會有好大既分別, 影響一個人既性格其實唔係單單太陽星座 (即係以生日黎話我咩星座). 而係出生既時間(要準, 幾點幾分) 同埋 出生地點, 再去計算返嗰個地方既經緯度, 同所有宇宙星系既角度, 而得出一份星座命盤數據, 就係呢一份數據作為統計學既基礎去排出嗰個人既星座盤, 再得出性格.

舉個例, 喺香港同喺台灣同年同月同日同時間出世既人, 都會有唔同既星座命盤, 好概栝只可以話佢地太陽星座都係A 星座, 但係上升,月亮, 火星木星金星都會唔同, 因為地理位置相對上既星系反射係有唔同

有無星座唔可以同返自己星座做朋友

astrology嘅理論係太陽系各個星球嘅能量可以影響人

咩能量? 有無少少數據?

所以用出世嗰陣各個星球嘅位置圖

咁天狼星 仙王座 呢啲星球計唔計架?

所以我特別提到三歲定八十呢個講法
構成性格基調嘅因素
應該係喺你初有記憶時最大影響
亦係滿半歲嗰陣 季節唔同就有分別

當然我都話過性格構成仲有好多因素
冇可能個個同星座就一樣

Ching人地問你咩星座你點自介？

應該無 多數講唔同星座先唔夾
佢地成日都配對
會計到唔同星座有幾多%夾
講到好科學

占星當中 睇人性格 只係一個分支 (或者近代 普通人認識的用法)

咁你既估計係點黎? 有無少少數據/統計? 如果有我想睇睇

唔係

上升星座要知你你出生地點同正確出生時間(幾點幾分嗰隻)

Self-fulfilment

龜波氣功

星座星盤咪姐係時辰八字

唔計

我同所有星座既靚女都100%夾
所有豬閪都0%

我做個假設
古代人發現某啲時間出世嘅人會根據佢哋嘅時間有特定嘅性格
但古代人又諗唔明點嚟
所以就夾硬塞咗套迷信嘅星座理論落去
所以星座係類似中醫咁嘅偽科學
用自創嘅邏輯去解釋不明嘅現象
但個邏輯本身唔成立

係...抑鬱症比率好高

astrology嘅理論係太陽系各個星球嘅能量可以影響人

咩能量? 有無少少數據?

On9

睇佢係CASUAL 問定認真問.... 同埋睇下佢本人係信唔信星座囉(不過BY THE WAY 我同意唔會一竹桿打晒一船人嗰啲, 即係用星座做EXCUSE 嗰啲, 我都唔鍾意)

咁似寵物傳心師既

我google咗 「季節 性格」
結果真係搵到有研究
有興趣不妨search吓

睇你點睇既，有啲人做左好多年人都渾渾噩噩，個人冇目標冇理想冇性格，睇左星座啲飛機文之後就會開始培育到個人格出黎，亦有啲話咩12星座最適合既行業可以衝擊下佢思維，唔一定壞事，但凡事都係唔好太沉迷

反駁人應該最基本學識人地最表面果層的知識先
最基本星盤 太陽星座 至 冥王星星座 要了解下

就好似你話人地作曲唔掂
咁你自己樂理就算無8級 最基本5級 都要識

咁一開始既數據係點黎? 有無文獻睇睇?

有乜見解？分享下

咁你同同場既另一位星期迷講既理論唔一樣喎 另一個星座迷係用星球能量去解釋 我都追問緊佢咩星球能量可以影響性格

乜乜星座
從小懂很多道理
傷心只會自己一人承受
經常笑面迎人

之後 你點知架
真係好準呀！

根本個個代入都岩架啦

我一開始就唔同啦
我一開始立論就係講季節氣候影響人格
而一年入面嘅氣候變化基本穩定
所以星座理論係誤打誤撞嘅偽科學

如果你願意去信

我識處女閪 金牛固執 天秤外冷內熱

咁姐係你理論就係季節影響性格 同星座無關係啦

睇你想點計關係
十二星座的確區分咗一年入面12個時段出世嘅人

林鄭好似係金牛

佢下次記者會就話
我作為一個金牛座既特首
撚鳩你地香港人係正常的

英女皇都係

睇你想點計關係
十二星座的確區分咗一年入面12個時段出世嘅人

個問題重點係 你理論係季節影響人既性格 而星座只係穿鑿附會 有無星座係中間 都無影響到你既理論

Proved 英國金牛同港英金牛唔同

屌

佢嘅關係就係源頭係亂嚟
但後面星座性格嗰啲係統計數據
所以有一定準確度

收皮啦屌你老母

astrology嘅理論係太陽系各個星球嘅能量可以影響人

咩能量?

星座性格嗰啲係統計數據我想睇睇
邊間大學出架? 幾時出架?

唔好咁硬頸啦
姐係好似廿四節氣咁你都搵唔到準確出源喺邊
古代人更加唔識乜季風、海洋氣流、地理嗰啲
但佢就係用好多年嘅經驗整理咗一套大致準確嘅氣節曆法出嚟
你會唔會問邊個作廿四節氣？
有乜根據？

咁撚搶口你肯定係獅子座

星座撚！性格撚！緣份撚！返 去 含 撚！ 死港女，你要研究星座，麻煩做功課，買個天文望遠鏡先，紀錄星體運行，再同我報告，understand?

咁24節氣都無人走出黎話好有科學根據 但好多星座迷話星座有科學根據 超多人信 所以好想知

man of steel

我都仲等緊另一個巴話星球能量 想了解下咩星球能量

所以我上面咪講真正影響係氣候
星座係誤打誤撞囉

我公司有個男同事好信星座 成條女咁

唔相信星座 都冇根據

咁你講 星座性格嗰啲係統計數據 所以有一定準確度 我都係想知個統計數據姐 你俾我睇 咪可以一下收我皮

姐係證明你都信左囉 我雙魚架

連進攻功能組都有人信喇，星座有幾奇

掉翻轉 得處女座可以係處女

我是但search 睇你信唔信

呢個我地開過第二個po再講

其實個個人都有自己既性格特質架啦 星座只係用黎參考同增加自我認同既工具黎咋

雙魚好重情 肯定係我講到你朋友你唔開心

睇晒成個星盤講性格好準喎
有時啱啱識一個人 覺得佢唔似佢既太陽星座
一搵佢上昇星座就明晒
運程就有些少保留

一睇就知佢重情

呢個能量係基於宇宙萬物間相互影響嘅框架之上 講到尾都係你覺得係就係 唔係就唔係

星座，每年一次
生肖，每十二年一次
八字，每六十年一次

最多人信重複率最高既星座

姐係咩能量? 有無科學根據?

有無一篇科學化少少既文章講下你講既能量

做乜skip我
睇完覺得點

艾森克和英國占星學家傑夫·梅奧聯手展開調查，在梅奧的客戶和學生中，有2000 多人被要求提供他們的出生日期並填寫艾森克人格調查表。結果與占星學傳說完全吻合。

3.艾森克對調查結果產生懷疑，因為參加調查的人深信占星學，這個調查結果可能只是心理作用導致的結果。於是，他設計了另外兩個實驗。第一個實驗的對象是1000名孩子，幾乎不可能聽說過性格和星座之間的關係。結果他們在外向和神經質兩個特質上的得分跟他們的星座完全無關。為了進一步驗證，他將調查對象從孩子轉到了成人，調查對象對占星學的了解程度深淺不一。結果發現，如果調查對象很清楚星座對性格有何影響，他們的問卷結果跟占星學傳說的吻合程度就會非常接近。

結論: 無星座影響性格呢回事 只係自我暗示

原文網址：

老實講，面相仲可信過星座， 我完全睇唔到點解出生日期同性格有關， 面相你至少可以話性格影響臉部表情從而影響你個樣，但係都要做好多實驗

多謝你篇文 下次再有話星座好準就可以介紹佢睇

我已經block撚左好多個😂😂😂

傻閪先信

Cls講到似曾曾
On9

你快啲問佢咩係星球能量啦

多數啲八婆先成日講星座

呢個唔係科學框架 但係亦都有好多人試過用科學解釋 詳細關於astrology 各種"proof" 可以睇Astrology, Psychology & the Four Elements by Stephen Arroyo, chapter 5

呢度好多大學研究

最底果句 以後唔係討論星座 而係討論出生既季節 所以星座真係穿鑿附會

我冇話唔係
我知作邏輯係唔合理
我只係話星座的確統計咗啲嘢出嚟
結果嚟講有佢參考價值姐

唔係科學框架 姐係星座影響性格只係迷信 無任何科學既證據 你講既星球能量你自己都解釋唔到係咩黎

艾森克和英國占星學家傑夫·梅奧聯手展開調查，在梅奧的客戶和學生中，有2000 多人被要求提供他們的出生日期並填寫艾森克人格調查表。結果與占星學傳說完全吻合。

3.艾森克對調查結果產生懷疑，因為參加調查的人深信占星學，這個調查結果可能只是心理作用導致的結果。於是，他設計了另外兩個實驗。第一個實驗的對象是1000名孩子，幾乎不可能聽說過性格和星座之間的關係。結果他們在外向和神經質兩個特質上的得分跟他們的星座完全無關。為了進一步驗證，他將調查對象從孩子轉到了成人，調查對象對占星學的了解程度深淺不一。結果發現，如果調查對象很清楚星座對性格有何影響，他們的問卷結果跟占星學傳說的吻合程度就會非常接近。

結論: 無星座影響性格呢回事 只係自我暗示

佢哋用嘅就係我一開始屌9嘅虛偽版本 單用太陽星座 乜撚野水星座更加神經質完全係誤解
其實一般攞嚟discredit嘅論點同astrologers嘅駁論 我全部都睇過
barnum effect, axial precession, confirmation bias 全部都可以駁
我介紹本書畀你睇你又唔想睇

唔洗啦 唔係科學框架 姐係星座影響性格只係迷信 無任何科學既證據

你同意係迷信就OK

我從來無反對過係 pseudoscience 而且好有可能永遠都係 邊個話係science嘅我幫你屌9佢 我只係唔想啲人繼續用錯嘅版本同係錯嘅基礎上討論

我試過亂吹一個月份同星座，條友即刻知唔對

覺得d記得曬咩月份咩星座既好勁

佢問嫁

你岩，唔好亂講俾人聽

好似我咁憎邊條八婆偷佢相連生辰釘係難底日日踩

我覺得唔使講到星座就起晒鋼既
信到十足日日講，而且乜鳩性格都賴星座就on9
但拎黎幻想下都唔錯，D理論都幾得意
我諗緊連登仔同香港人係咪好大壓力，乜野喜好都可以拎黎批鬥，肉眼睇唔到既野就全盤否定
姑勿論我已經唔想係個post探討唯心同唯物論既價值觀問題
對我黎講星座同睇Harry Potter係差唔多，多個話題，睇下笑下都唔錯

洗唔洗講埋係幾分鐘出世

我只係想問點解有人會信
我覺得好on9既野有人信 咪好奇問下
就好似我都好想知點解有人會信古箏邪教
好想試下比人瘋狂洗腦

有人話一樣lol 不過星座係統計學黎

如果係澳洲岀世呢？點解無澳洲版？南半球版？熱帶地區版？
如果我屋企成日開暖氣呢？
加拿大同非洲金牛又唔同？

爬文
我後面全部講完一輪

林鄭 1957年5月13日
太陽金牛 - 表面係都似 務實型 低調但目標要做到就得

梁震英 1954年8月12日
太陽獅子 - 完全係! 要做領導 要人地聽話 高調要面子 人地挑釁會同佢打過
12星座最撚要面的星座

識幾個獅子 都係好撚要面

Donald 曾 1944 年 10 月 7 日
太陽天秤: 都係天秤 "表面上" 做到面面俱圓 唔偏激

淨講三個特首的太陽星座 已經好中表面性格

我成日睇星座主要睇講性格相關post 因為覺得同自己星座性格描述一摸一樣 所以超信 就會睇勁多 覺得有人明自己既感覺 同埋predict到係咩情況下自己會點諗咁 但係唔係個個都同自己星座個描述似 咁d 星座post就會零參考價值 唔洗睇

有啲好強烈的性格真係中
獅子: 做大佬 要面
雙魚: FF撚
處女: 要求高
白羊: 衝動撚

屋企長開暖氣應該會熱情啲

話唔定唔畀出街又導致內向呢
Who know

扮信星座溝女見得多

十二星座都缺錢 好準

認同喎師兄~

睇哂成個命盤，十二個星、十二宮、宮位相位，其實好大工序，要好博學先做到

去書店睇下星盤書 已經覺得好深入

信八字都明 起碼都幾十萬組合

我連生肖都唔信
d人問我屬咩我自己都唔知話屬大笨象算

占星八字都係來源於天竺

其實係唔係我星座問題
我識親啲女性朋友都成日講星座問你咩星座
呢個又係唔係星座影響㗎

星座要睇曬成個星盤，所以淨係睇幾號出世係好唔準
而且人出世之後都會受到原生家座同成長背景影響，性格都未必會跟到十足

但大概睇下做個參考又冇乜所謂，有時都幾準下
e.g. 巨蟹座係毒撚、獅子座要面咁

咪當俾多一個方向自己認識人地，同多個話題囉
只要自己重視真正相處感覺，唔用星座黎定型人地咪ok
其實唔洗下下都非黑即白批鬥人嘅

好笑but so mean

好多on9港女信 成撚日第一句問你咩星座

見到「能量」就諗起張繼聰個畜生傳心師

其實好似八字咁，要睇埋出生地區同時間
星座係計出生地點+唔同星球位置嘅角度
唔係剩係每年邊日至邊日
而八字都唔係可以好似生肖運程咁睇個生肖(年支) 就得

不過有趣嘅係，八字同星座都係月份最大影響

覺得講性格幾似，運程嗰啲無論星座定算命都唔準